蛋糕事件極危險下次要現場屌鳩

老老實實
班警見到我地因為切下蛋糕就分化到
下次班臥底狗真係人都唔駛拉
落下場唱下鳩歌切下蛋糕做返你班人最唔想見到既畫面就已經分化到

所以唔該望到依個post 既人醒醒定定
下次再有依d 19嘉年華抗爭既就係鬼
俾人屌你都唔好怪手足

其實我唔明點解唔可以當蛋糕女係藍絲
大大力屌完就算啦
我唔知佢係鬼定左膠啦
但我一定同呢啲人割
咁割咪割囉 屌咪屌囉
唔好再為呢個白痴晒時間討論

洗唔洗為左個蛋糕女搞到啲行動post沉晒
老豆搵仔 同五金話停
大家有冇得成熟啲 做返應該做既野？
十幾廿個post都蛋糕女
Cls